روشن است که بهترین ایده های مربوط به هدیه تولد، ترکیبی از عشق، ارائه ارزش ها، منحصر به فردی و در عین حال هوشمندانه بودن است. هدیه دادن و هدیه گرفتن همیشه برای آدمی جذاب بوده است. زیرا معمولا دلایلی که به دیگران هدیه می دهیم خوشایند و با ارزش هستند.

بنابراین در تمام هدیه ها شور و شعفی نهفته است که باعث لذت بردن دهنده و گیرنده هدیه می شود. یکی از بهترین ویژگی های انواع هدیه، نزدیک کردن دل های انسان ها به یکدیگر است. زیرا هدیه ها به افرادی که دوستشان داریم، محبت ما را اثبات می نمایند.

البته بدیهی است همیشه هدیه ای که دریافت می کنیم، ممکن است باب میل ما نباشد. اما به این معنا نیست که طرف مقابل قصد خوشحال کردن ما را نداشته است. این همان چالشیست که در ابتدای مقاله به آن اشاره نمودیم. به عبارتی، گاهی به اندازه کافی به سلایق اشخاص دقت نمی کنیم و چیزی می خریم که بیشتر خودمان آن را دوست داریم. بنابراین هر چه بیشتر به دلبستگی های شخص دریافت کننده توجه نماییم، ما را به انتخاب هدیه مناسب هدایت می کند.

ناگفته نماند که همان اندازه نوع هدیه مهم است، باید به بسته بندی و حتی زمان رونمایی از آن نیز اهمیت دهید. به عبارتی دیگر، صرفنظر از قیمت هدیه که می تواند گاهی بسیار متعارف نیز باشد، می بایست آن را به گونه ای ارائه دهید، که حس ارزشمند بودن را به آن بانو القا نمایید. تمام این فاکتورهای ریز و درشت و شاید ساده، نشان از صرف کردن وقت بسیار شما برای کسیست که بسیار دوستش دارید.

[خرید لوازم آرایشی از شیکولات](https://shikolat.com)

[اوریفلیم شیکولات](https://shikolat.com/product-tag/oriflame/)

[شمیاس شیکولات](https://shikolat.com/product-tag/shamyas/)

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact